(認真post）如果你手上有一百萬日本貨，你會點銷售?

講下背景先，我腦細入左一批日本貨，我懷疑佢亂入。
咁啲貨有三成係香港有人賣開，例如；UNO洗面奶, 日本防曬咁。但成本唔算低。大約係人地ig shop 零售價低啲啲。專門店零售價低20%-30%左右

另外七成唔知乜勁野，係日本出名牌子，但香港甚少出現。有尿片，面膜，波鞋，袋，日用品，牙刷等等等等

我知連登仔都係有巴菲特同比爾.蓋茨嘅智慧。所以特登上嚟請教下各位企業家同經濟學家。睇下有乜路數教下細佬

推

你份人工我有冇份分?

我會上連登賣

比到好橋我分比你

講我都識啦
屌

掂喎 Ching

連登開倉

有個日本人係香港開左間店...

我真係有諗過激安，成本高5%左右出貨

係邊嫁

首先証明係日本貨先
再放上黎賣

咪上黎賣 比人屌死你

係

放上連登通常比人屌

放上TAOBAO, 好快要補貨

呢個正喎， 都話連登係商業奇才